今日翻到公司我竟然見到！

姦笑小火車

我應該知你係個

我應該知你係邊個

on9仔呀！

我識唔識你

返

樣你就應該認得我
但應該Up唔出我名

我應該知你地係邊個

比啲提示黎好喎

你又知我係邊個 有咩證明先

上連登 勿相認

上連登 齊相認
讀ykn?

唔好自爆啊
我唔會跟你自爆咖

邊間學校姐，又唔係問你叫咩名